覺唔覺如果冇連登仔，黃毓民甚麼都不是

似乎真係wfc